大家定啲嚟 相信攬炒巴

次次有質疑嘅聲音
佢都會一次又一次咁走出嚟
等埋攬炒巴回應先仲未遲

相信攬炒巴
冇啦仲信都傻

係咪唔夠錢使呀？？？開句聲就有人課水架啦

佢望緊邊度

香港未來

明顯係望緊銀行戶口d 錢 每一秒有幾多入過數課金

國際線資金黎
睇住好正常
攬炒巴=荀彧+魯縮

似神曹操就真

攬鈔當歌 人生幾何

你都係想我咁講啫

盲撐係黃絲特質✅

唔撐佢 唔通撐你？

好似宗教咁
不要問只要信

長年裝住隻+1馬隔岸觀火
一受傷就有進賬

望緊銀行幾點開門

成條柒碌咁，當初佢第一次露面果陣唔係好撚多人話佢靚仔咩

你內奸

咁佢係靚仔

攬炒巴次次都有答架

我地同攬炒巴講心唔講金

似係喺gate望緊飛倫敦嗰班機

佢一早係倫敦啦

如果一次半次我會選擇相信，已經太多呢啲負面消，事實上佢有時啲嘢食都解釋唔到，再信嘅就係傻仔

遙距抗爭第一人 勁過聖雄甘地

信你老母臭閪
英國泰晤士河 移民師 劉祖迪
不如講吓佢拎左幾千萬信實做過啲咩 幫到我地
講呀 你講得出？國際關注咗香港 哦 咁又點？
係監倉嘅手足唔使坐監

佢=曹操
挾鈔票以揸法拉利

唉 俾你地搞到我都動搖

等緊攬鈔巴搞眾籌 想即刻課金幫佢打重光團隊戰線

樓主你又出現了

重光團隊戰線

有歡樂嘅地方就有我

洗唔洗咁激動

下三白眼
大奸大惡

籌款個陣就日日上黎推post，拎完錢就唔撚見人。
攬鈔巴行得太前，革命史上第一人用email抗爭

唔講都唔覺

佢上兩個禮拜先出post😅

估唔到依家唔信佢既人多過信
只係隔左唔夠一個月

相信鈔巴🙏

唔信嘅人黎回顧下攬炒巴嘅功績

你係咪老帽？

電郵抗爭
爭取過千萬去Send email然後大叫：我喺攬炒巴，我要攬炒

唉 我一直相信攬炒巴 估唔到佢係啲咁嘅人

誰輕輕攬鈔票 摑醒抄登惱火
幸運水魚有著你 英國留學與享受

咁含得撚啦

你唔好侮辱我智商唔該

《倫敦行》劉孟德

攬鈔當歌，人生幾何？
兒登水魚，冇人嫌多。
買完跑車，戶口歸零。
何以解貧？唯有掠水。
綠綠銀子，悠悠我心。
政策倡議，鳩噏至今。
時事玩具，炒撚晒車。
我有死忠，含吹奶啜。
億億港紙，何時奪完？
錢從豬來，可一可再。
橫跨歐陸，酒店豪嘆。
狼吞虎嚥，心念丹麥。
醉漢扑頭，將計就計。
腎上腺素，毫無破綻？
錢不厭多，橋不厭舊。
劉公吹雞，天下課金。

哎，估唔到佢係呢d人，太失望

我屌你 咁樣抹黑攬鈔疤
人地好地地讀緊貴族學校master 唔得既

垃圾post
不推文回覆

原post入黎支持下

【突發】攬炒巴=連登曹操 新作《倫敦行》

不要中分化計，大家要相信攬炒巴，繼續課金

班精神分裂PR傻閪係咁鍾意扮兩邊做戲分化

錢真係好撚難賺

茄汁師

五毛點做分化都無用，你地型象太差

起底

指責周庭和黃之鋒是「兩條冇政治理念既跟風撿財狗」。

最心痛是 攬炒太遲

我過去 說攬炒 想要做到
有了國安法後 害怕被捕
而終於笠了水
要移民外國 請你磅水

你叫我 課的金 都算做到
卻發覺 幫了後 又再眾籌
重光管錢太緊
未能同合作 決定要分開

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

最心痛是 攬炒太遲
有些倡議 不可等某個日子
盲目地發奮 忙忙忙其實為錢
戶口裡尚有 數百萬任我倡議
最可怕是 課金要及時
只差一秒 ipo已變歷史
忙極亦要見 要變政客的相知
過去叫螞蟻消失太好
請你捐獻等下一次

我也覺 我積蓄 彷似下降
逛世界 歡與樂 是我太忙
籌的錢 怎算多
但仍然未夠 登報十方

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

在外地 說攬炒 應該足夠
卻碰到 那黑鬼 打到爆頭
黃絲捐款眾多
被誰迷惑了 錯付了很多

錯失太易 攬炒太遲
我的倡議 不應等到某日子
盲目地發奮 忙忙忙其實為錢
在英國習慣 沒顧忌任我揮霍
最可怕是 課金要及時
那一封信 ipo已變歷史
忙極亦要見 要變政客的相知
過去叫螞蟻消失也好
不要相信一切有下次